李嘉達你個肥仔入一入嚟

恭喜你攞到萬五票先

但係我圍內好多人投完你，都係對你個人一知半解。容我直言，相比其他區本土派候選人，你嘅知名度同功績係冇咁多人知，九東本土手足某程度上唔係投你，只係投本土兩隻字

麻煩初選完咗之後都要多啲浦頭

講真佢喺九東個論壇連講嘢麻麻
要佢之後出嚟同奶共派對檯?
唔係好想投佢

認同
東九人但完全唔熟佢
希望佢係呢段時間可以多啲曝光

投票個日見到G鋒周庭 反而見佢唔到

加油！希望不負眾望！希望佢睇落

乜都唔知 剩係叫一聲本土就投
樹根都好本土架

有時覺得新東新西手足算係幾幸福，有幾個出色嘅本土候選人喺度
肥仔唔好令我哋失望

未見過佢擺街站，剩係係自己區議員個區出沒，點會有知名度

我擔心佢只係有年輕同溫層嘅票 除咗網上冇人知佢邊個
我哋呢班已經算係最積極參與初選嗰班，去到大選佢都未必多好多票

其實區議員肯係自己區出沒已經好好

同埋佢有周圍擺街站喎 係你遇唔到姐

吾好抱太大期望
佢只系為左選到
忽然變本土派

如果九東有真本土派
肥仔一早收左皮

#偽本土李嘉達
#anyone but kindaLi

佢選完之後ig都懶得update
希望本土派踢走佢